我請食飯，有無連登仔黎？confirmed 2

琴晚訓左無睇，估唔到1001左
果然夠痴線
我驚到時唔夠派，可以加左一條規則
就係到時要同我講
你行跳樓味？
記住要 咁嘅樣先收貨

有哂片，有哂單，比哂錢喇
之前話黎果d唔該浦頭

日期：2017年5月6日

時間：晚上7:30至9:00（最好早d)

地點：金鐘海富中心麥當勞（一上地面就見到）

入場暗號：你行跳樓味？

食物：麥樂雞x500 脆香雞翼x500 食完就無

活動：m記姐姐玩遊戲 ，鬥叫雞食比賽（睇下有無人玩）

希望到時我唔洗同自己唱happy birthday to me
麻煩置頂到5月6

比d掙扎

Ps:話我走數果d到時黎食隻雞翼
同埋係咪有巴打會贊助500支24味

搵我可以：

Lm

入場暗號：你行跳樓味？

點解唔加密

留名

其實手機版連登AC係左邊條bar打開左都唔會見到名，但係都有個登出既字咪姐係佢係會員囉，搞咁撚多野做乜鳩

WALK in?

留名等食

加密啦屌
唔撚黎了 到時排撚到水站咁撚長

真係訂咗位

加密有咩用
肯定有人會解密

LM

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

我又join

到時成百條友會唔會迫爆間M記

名額得40個
到時人地有權唔俾你入架喎
咁巴打們要企係出邊睇住人食
諗起個場面都開心

分分鐘有記者

lm出席
可能遲到 留返幾隻雞翼俾我thx

留名食脆香雞鎚

留名 去

再留名
去

加密set個新暗號好嗎

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

happy birthday

而家諗住點先？照cut40個定係入曬

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

無追po
有無限人數
駛唔駛禮物

lm

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

好撚想黎黎唔到

730是早上還是晚上

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

留左名先...未出更表未知黎唔黎到

樓豬好波

過百

到時記得影返張團體相比連仔做wallpaper

句暗號唔撚加密

留名睇雞山

路過R隻雞翼ok?

LM睇全部走哂數

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發

完，謝捧場

我想過黎同麥當奴姐姐玩遊戲 得唔得

繼續花生

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

唔夠食

到時會唔會好尷尬

會唔會考慮book埋英國場

麥樂雞，脆香雞翼，麥樂雞，脆香雞翼

total要幾錢

段片笑撚左 屌係英國未翻join唔到

會場面毒到呢

出席留名

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.zaqxsw

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

留名+黎

找數真漢子

如何防止有人偷拍起底？

樓主真係好鍾意食麥樂雞

有興趣，不過要返工

要返工

好撚驚比D仆街del鳩左自己個名，要成日mon實個post
對上個post有個巴打mark左名但係比人del撚走左

得40個位咋喎 多左既人點算

坐大比
hehe!

諗起唔知邊次毒果去採訪一個真心膠毒撚 幾百人放飛機

留名等睇俾人影相擺上連登

米高兄記得要同返麥記講有幾多人。
唔係到時太混亂，安排唔好，大家唔開心。

係呀，分分鐘得一個

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

玩咁大？

咁多人去 m記姐姐慘了

邊撚個skip我個名呀

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42
121. 21歲（美女）
122. 小肥豬仔

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

出席

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42
121. 21歲（美女）
122. 小肥豬仔
123.高比拜仁反智轉身
124. Dan

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

到時咪又係得班mk仔cd-rom黎
搵人影低哂佢地就啱喇

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42
121. 21歲（美女）
122. 小肥豬仔
123.高比拜仁反智轉身
124. Dan
125.長澤梓
126.性誕擼人🎅

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

鄧m記姐姐慘

]邊撚個skip我個名呀

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42
121. 21歲（美女）
122. 小肥豬仔
123. AhnX花花

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓

唔知到時有幾多個唔放飛機

唔去會唔會係一個好方法

好似好多巴打

好想去 黎唔到

巴打是我見過最講信用既人

個個都帶mcdonal 叔叔面具

條女把聲好好聽

平均每人5隻麥樂雞，5隻雞翼，夠啦

至在開開心心笑一陣就散 唔係為了食雞

認真到場食個花生,恥笑下班死毒撚先

老子我去

到時一定好墟冚

屌 好想去

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42
121. 21歲（美女）
122. 小肥豬仔
123. AhnX花花
124.國民女友😘
125.😛player
126. 三千春江水
127. Jakethedog

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓
11.😛player

lmlm

pish

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友 整親腳黎唔到
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42
121. 21歲（美女）
122. 小肥豬仔
123. AhnX花花
124.國民女友😘
125.😛player
126. 三千春江水
127. Jakethedog

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓
11.😛player

到時邊個做直播先？

好想知到時有幾多信甩底

應該得返樓主

到時個出入口位應該有好多螳螂同黃雀

覺得到時會個個扮普通食客
叫個24蚊餐食完扮無野走

屌你老母，食夠post未

,

又一個智障

聽日點

第一屆連登劇毒集會！

正式啟動！

留名等睇聽日得樓主一個毒食麥樂雞

hi fish

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友 整親腳黎唔到
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42
121. 21歲（美女）
122. 小肥豬仔
123. AhnX花花
124.國民女友😘
125.😛player
126. 三千春江水
127. Jakethedog
128. 박초롱
129. 賤過地底泥

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓
11.😛player

百幾人

聽日就係啦

期待

逼爆m記嘅畫面快到了

想像下自我介紹個時講自己連登個名會幾柒

我叫大力芹菜呀
我叫攣毛熊貓呀

聽日見 (好似係)

好期待成班巴打

到底埸面可以有幾虛撼呢

你自己食啦

敢作敢為
有無巴打影下樓主個容美面貌，等細佬一睹英姿

得40個人 咁其他人企係收銀到食？

史上最大型m記派對

等我去影低哂你班偽毒mk仔再放上黎先

連仔

好有愛 記得影多啲相

等我備圖跟進

埋黎賭！到底聽日有幾多連登仔黎

我估無人黎，因為驚比起底

唔撚係香港無得黎痴餐

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友 整親腳黎唔到
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42
121. 21歲（美女）
122. 小肥豬仔
123. AhnX花花
124.國民女友😘
125.😛player
126. 三千春江水
127. Jakethedog
128. 박초롱
129. 賤過地低泥
130. 神簡
131. 翟青連
132.史迪基倫堡
133. Dan

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓
11.😛player

Why skip me

期待聽日

聽日邊個去觀戰先？

好想去 但要接機

食個飯都會比人起?

我估起碼一半會嚟喎

少年你太年輕了

好期待百幾人塞爆m記嘅畫面

有冇人cosplay kfc上校去踩場？

有冇巴打將個背景key做m記

垃圾admin , 有d 人永遠上不到熱門

留意到好多波台狗乞飯食

等睇live

上個post mark 左4次名都比人del 左 唔撚柒去

屌今日空氣好差，喉嚨好辛苦，個鼻被空氣強姦，我唔嚟了，sorry

留個靚名

咁熱鬧

你咪係111囉

藉口

會唔會有賽事精華睇

輕輕一推

雖然我唔去，不過幫推

戰地記者開始進駐未？

記得搵人影幾張相po上黎

今晚730?

屌你我個名呢

太遠不了。

加返個名先

樓主可以上嚟再confirm一次details?

推一推

請停止抹黑行動，否則會使用膠力

.,,

重未有相流出

成個星期唔敢上連登

樓主出發未？

下個站

到左

係門口等緊

記者朋友請影相現場直播

幫推

好想去食

留名等睇盛況

麥當勞姐姐準備好？ 有畫面

樓主自己食晒500隻脆弱雞翼

做乜

我都心郁郁想去

跪係到做咩

有冇人會去？ 因為我真係會去

有無小丑神敬拜時間

仲有冇位？

我

手快

adore##

使唔使排隊？要嘅話我而家即刻沖涼出門口

推，首次盛會

屌

我們至高的小丑神，
願人都尊神的名為膠；
願膠的國降臨；
願膠的旨意行在地上，
如同行在連登。
我們日用的膠幣，
求神今日賜給我們。
又求饒恕我們的假膠，
因為我們饒恕假膠的人。
不叫我們遇見試探，
拯救我們脫離耶教。
因為國度、權柄、榮耀、
全是神的，直到永遠。膠們。

留名等睇live

推到上熱門

推

Feel到會有好多卧底係側邊食花生

痴撚線

之前報左兩次名, 兩次都入唔到張LIST 所以都係唔撚黎

新post lm

俾人放飛機 自己一個黎太毒 都係不了

走數等樓豬柒

一開波入黎搶夠先 唔係唔夠分

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠 sorry 有事黎唔到
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友 整親腳黎唔到
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42
121. 21歲（美女）
122. 小肥豬仔
123. AhnX花花
124.國民女友😘
125.😛player
126. 三千春江水
127. Jakethedog
128. 박초롱
129. 賤過地低泥
130. 神簡
131. 翟青連
132.史迪基倫堡
133. Dan
134. 鴨脷洲公廁
135:brunhild
136.性誕擼人
137.自卑的垃圾
138. 小貓汪汪叫
139.露着兩點說愛你
140. 24601

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓
11.😛player

出席嘅麻煩留個名：
1. 一風堂赤丸
2. 岳飛可終生美麗
3. 香菇
4. 香菇的老公
5. 崖上的波子
6. 希特拉二世
7. 慢聯明叔
8. 條撚粗過牙線
9. 連尼住 (好似係)
10. 狐狸叔叔
11.紅磡cp3
12.Sorry我有女朋友
13. 超級硬膠膠膠膠 sorry 有事黎唔到
14.水沝淼
15. 百年大將軍
16. 勞而不獲
17.改名大過天
18.梵高
19.最愛矮妹
20.雜總
21.淫審處男職員
22.MOSAIC.WAV
23. 守株待妳
24. 慈雲山一號將軍
25. Azucar
26.林明楨
27.太平洋
28.膠人說夢
29.熱迷子(唯毒)
30.舒夫軍刀
31.麥當勞姐姐
32.雨後涼茶
33. david sivir
34. 索性就叫條廢柴
35. Grizemann
36.anon
37.負碌撞棍
38. 雄姿英發
39.港大BBA0
40.宗方京助
41.遺憾是最美
42.野生兔心
43. 難分真與假
44.Caster
45.三千東流水
46.伯母技術好
47.全部都係_
48. 睹襪思淫
49. 士申
50. 問世
51. 卧刀不能拔
52. 單車新人王
53. 秋季限定
54. 可愛妹妹仔的朋友 整親腳黎唔到
55. Oliver Tate
56. FLATWHITE
57:靜也
58. 零和遊戲
59. 7zip
60. 小波圖
61. 一瞬或不朽
62. sterling_fuckoff
63. 瘋熊三點零
64. 雙雙
65. 守豬袋套三世
66. 施治倫
67. 神軒
68. 一戴一露
69. 黑眼圈熊貓
70. 做人要有同情心
71. polarity
72.小乳點放心耍
73.Lallana
74.緩緩飄落
75.家明fans
76.青山廢青
77.JustinBieber
78.偷偷地放屁
79.江湖百曉生
80.彌敦道濕鳩號
81. 感動
82. 檸檬糖
83. 閃哥
84.口爆女女
85.攣毛熊貓
86.尹光頭仔
87.VIP
88.完美主義者
89.巴庫
90.禽獸
91.一世太空人
92. 特約演員
93.I大柒頭
94. CharlieUni
95. 珍系吹鳩象
96.沙皮閪王
97.楚浮
98.會員很低質
99.兔唇有愛情嗎
100.個名俾人偷左
101.普度斯基老婆
102.佐佐木呀伯
103.過橋拆河
104.赤城萬葉
105.這不是黑社會地方
106.路人鴨
107.成龍正狗閪
108.阿飛
109.死淨四件
110.芝士魚蛋
111.zaqxsw
112.東尼大木博士
113. 大黑鳩
114.let_it_be
115.瘦撚地盤仔
116.人唔笑狗都吠
117.汪兆銘
118.VK4502A
119.望你都有尾
120.SkankHunt42
121. 21歲（美女）
122. 小肥豬仔
123. AhnX花花
124.國民女友😘
125.😛player
126. 三千春江水
127. Jakethedog
128. 박초롱
129. 賤過地低泥
130. 神簡
131. 翟青連
132.史迪基倫堡
133. Dan
134. 鴨脷洲公廁
135:brunhild
136.性誕擼人
137.自卑的垃圾
138. 小貓汪汪叫
139.露着兩點說愛你
140. 24601
141.金田一一

參加鬥叫雞食都留個名：
1. 條撚粗過牙線
2. 太平洋
3. 雄姿英發
4.野生兔心
5.雞公頭
6.大力芹菜
7.做人要有同情心
8.heidilt55
9.閃哥
10.攣毛熊貓
11.😛player

有冇live

Up圖未呀屌

12.冬海愛衣

D人行過以為邪教

Lm等睇圖

樓主生日快樂

圖呢

無晒消息

Pish

有無人到左

好多

你個名

大家食緊未

樓主生日快樂
今日唔得

劉明睇live

巴打你......今日係咪去過東涌嚟？

樓主 生日快樂！

屌！估咩唔預我